(終極解答)當疑似/自稱黃嘅名人同藍/紅有合作時，請大家集中扮藍屌人變黃

屌疑似/自稱黃嘅名人就點都有人會嗌交/撩交嗌，無論提出咩理據都好
最後都係我方自我分裂
而扮藍屌人變黃可以將成本轉嫁俾藍

同埋我有兩個心法送俾大家

1.食得藍店嘅，大部份係藍
2.自稱黃嘅但賺藍錢嘅，口講支持但唔好出錢

1.黃藍6:4比例，係社會科學，總有大熱藍店存在同埋不得不用藍店服務的貧窮手足(7-11之類)。
(娛樂性消費唔計:淘寶)
2.真黃，賺藍錢就要有心理準備承受「一定風險」;扮黃，至少佢冇可能賺大錢先。

最後有關五毛
而家五毛好鍾意喺連登自稱黃/手足但周圍屌。
好多人唔知自己覆緊五毛，以為可以透過理論改正佢地
佢地只係不停跳針/打稻草人/放負，嘥人時間黎破壞呢個論壇

麻煩大家有個Mindset
ID黃、話自己黃，唔等於真係黃

comment先至見真身

推

好文章 值得一睇

網絡降頭一直都係到分化緊成個社會 腐蝕香港人意志

又黎啦 又黎啦
又黎分化啦
全世界都分仲做藍好未

up

推
最近真係愈嚟愈多

藍衛兵

連登五毛多到喊，仲有班attention whore做幫兇

尤其假期時間，連登真人數量最少